
                      excelente pelicula, una de las mejores peliculas venezolanas que se han visto en la historia, se puede evidenciar la cruda realidad de las barriadas venezolanas, todo esto unido al deportes
        
            